罂粟花的颜色和丰富的对比使这些高端面板在许多竞争对手中具有优势。 2022年最好的OLED电视Stan Horaczek | 2022年2月25日|大众科学 
 我记得我从袖子里抽出一个扁虱，惊讶地发现它有罂粟种子那么大。 当你残疾时，户外活动| 2022年1月3日|户外在线 
 然而，它们的罂粟种子大小的大脑，成千上万的神经分支缠绕成一个棉花球，是如何驱动这些行为的，仍然没有解决。 有史以来最大的大脑地图正在推动神经科学的前沿 
 因此，他一边骄傲地看着自己的罂粟生长，一边紧张地注视着美国缉毒局(Drug Enforcement Administration)对其他可能的罂粟叛乱分子的打击。 David Herzberg | 2021年7月23日|华盛顿邮报 
 选择罂粟色，比如珊瑚色、夏天的蓝色和薄荷绿。 电子和运动装备是极好的礼物|大众科学商业团队|020年10月8日|大众科学 
 音乐记者乔尔·塞尔温(Joel Selwin)进行了注释，其中有多诺万(Donovan)的前言、乔玛·考科宁(Jorma Kaukonen)的前言和约翰·波比(John Poppy)的后记。 2014年最好的咖啡桌书|Robert Birnbaum | 2014年12月13日|DAILY BEAST 
 2010年，波比·摩根(Poppy Morgan)去看了初级保健医生，因为她非常想冒险。 希瑟·伯尔纳，2014年9月6日，每日野兽 
 霉霉的美腿似乎直伸到天空，她在演唱新单曲《Shake It Off》时充满活力，充满活力。 为什么我们应该恨“仇恨者会恨”蒂姆·提曼| 2014年8月25日|每日野兽 
 有代表性的例子:名为Autumn James, Gracie James, Mary James, Poppy James, Agnes Charles和Lucy Thomas的女孩明星宝宝。 2014年最热门的宝宝名字:琳达·罗森克兰兹和帕梅拉·雷德蒙·萨特兰2013年12月6日 
 直到今天，我和许多英国人一样，仍在11月11日佩戴罂粟花。 Michael Korda | 2013年5月28日|DAILY BEAST 
 加州似乎不太像一个吹着罂粟花香、模糊了她边界之外一切事物记忆的淫荡的利维坦。 祖先|格特鲁德阿瑟顿 
 给予了很多，却索取了全部。谁要打开罂粟花的大门，就必须关上雄心壮志的大门，告别男子汉气概。 涂料| Sax侯麦 
 山上突然出现了毛茛、“蓝色的眼睛”、黄色和紫色的羽扇豆，还有浓郁的金红色刺激性罂粟花。 祖先|格特鲁德阿瑟顿 
 第二次等量是通过压制和煮沸罂粟头和茎。 一个女人的环球旅行|艾达·菲佛 
 马丁的脸涨得像罂粟花一样红，他真的很生气，竟然把这种微不足道的卑鄙行为归咎于他。 圣尼古拉斯，第五卷第五期，1878年3月|各种